無效率既人，先需要ot

需要ot 既人
一係效率低
一係扮工
但以上兩者都有個共通點
都係好撚on9

我就唔理
每日就準時放工既
我做到野你又會唔會炒我

負皮 = 奴性撚

正苦工？

日日都ot到7點

ot is for the weak

好同意
公司班人日日係度ot
我七點走已經叫早走

仲有第三種，做爛市一個人做幾個人野

無效率但都唔OT

正確態度